好攰，過咗三年都放唔低

自從食咗檸檬之後，就冇聯絡過，到今時今日經過啲同佢一齊去過嘅地方，都會忍唔住喊咗出嚟，真係好攰唔想再咁樣落去

仲以為拍過拖食過檸檬就算啦

我當初都係想忘記佢就算，但係到而家都仲係好掛住佢

條女好正？

諗黎做乜？
呢個世界無話無咗邊個就會生存唔到落去。
對殷一己狠心啲，收同佢嘅相、合照、禮物乜都好，收入個箱到，再放埋一、二面，3個月唔好開。

呢三個月迫自己忙到死，做gym ，打機，睇小說乜都好。每日搞到自己攰到一攤落床就瞓。

記住，以前嘅唔放低，永遠無新嘅緣分。

唔係囉，嗰時唔敢表白，之後因為某啲事感情淡咗咪食咗檸檬囉

我嗰時直頭del晒所有嘢，每日就淨係不停打機同瞓覺， 但到咗而家臨瞓前都會忽然諗起佢啲嘢

咁你係後悔姐錯過咗就咁架啦

咁撚長情

都啱嘅，但真係好想見番佢，成日都諗起之前嗰啲回憶

我都唔知點解，我一路都好想忘記，但越想忘記就越忘記唔到

過咗三年都係咁

三年冇見但佢個樣我都記得好清楚

有無睇過半支煙

咁我同佢都相處左一年半左右

冇啊，咩嚟㗎

電影，好啱你睇

聽日睇吓先

一諗起佢就會好自然咁湧啲眼淚出來 但明明無經歷過啲咩 咁大個仔都係得佢先令到我咁

原來有人都會好似我咁

佢拍緊拖?冇咪再試下好過後悔

我同佢都互相封鎖左對方，唔係想唔想嘅問題，係得唔得

佢首片尾曲

好似有種魔力咁 雖然我只係單戀

我到而家都唔知佢有冇愛過我，之前我哋嘅相處就好似曖昧咁，但最後都係俾人拒絕咗，我成日都諗其實我係咪兵泥

放棄啦人地比人屌得好開心啦

係啲friend嘅口中得知佢未拍拖

仲要留意人地抵你三年都放唔抵架喎

死啦， 點解我諗嘅嘢同你一樣，我都係想知究竟當時佢有冇愛過我

啲friend嘅IG見到佢咋， 我冇特登留意

呢啲嘢自己都答到自己啦

始終唔想面對個現實

唔好在意佢

時不時諗下冇咩所謂，影響到正常生活就唔好啦

我係IG 10年先見到關於佢嘅嘢一兩次，應該冇太大影響掛

始終都會諗起佢架喎

正常生活就冇影響到，但個人一靜左就好頹好想見到佢

樓下個公園都成日見到啦， 以前成日同佢坐喺嗰度，有時成日都忍唔住想知佢近排過成點

都明個種感覺嘅，但做人決絕對自己更好

如果係我我已經斷晒所有可能接觸佢嘅可能性

費事自己難受

btw俾你同佢起埋一齊你都未必開心，兩個關係好易唔對等

呢啲嘢我全部都明啊，斷埋佢個IG算，睇都唔撚睇，我都係無意中半年前先搵返佢個IG

以為自己開post，不過我就用左一個月時間黎忘記佢，令到自己冇再咁留意佢，緣分要完就會完

我冇留意咗佢三年，但都係忘記唔到， 我真係好掛住佢，好想見佢

巴打，同你一樣，我覺得每個人心入面都有一個忘記唔到嘅人

但佢偏偏唔係咩朋友，咩親人，而係一個我最愛嘅人

巴打唔好再咁犯賤，虐待自己了，係時候要move on了

但到而家我都唔知應該點做

你就好啦ching，仲可以搵反佢

糖都無試過淨係食檸檬都可以sad三年

你真係可悲

男人最忌係唔敢表白 唔好怕7啦

巴打你同佢最後分開分得好難睇
所以大家冇再聯絡？

嗰時見識諗咁多野啊，一路都好驚如果失敗咗會點

*邊

我食咗檸檬之後我哋嘅關係一路都好尷尬，所以就冇再聯絡

冇計 唯有搵過個 我都知有Fd唔敢表白就比人飛左

互相 肯定係佢鎖你先 你再唔執輸鎖返人

我反而希望有多次機會

係就係佢封鎖我先，但我係想快啲忘記佢先封鎖佢， 唔係唔執輸囉好冇

差少少就一齊又冇一齊咁樣都真係有啲老尷
你地中間有冇咩common frd阿？

有就有，但佢哋都唔知我同佢嘅關係係咁樣，我同佢之間嘅野得我哋兩個知，同埋講出黎會好老尷。

我有時F F緊佢俾機會我搵返佢

ching加油，我諗我依一世都只可以係將相度睇到佢近排過成點，呢一世都唔會再見到佢

邊會有啊，佢封左我，我要係我啲frd個story先知佢啲野

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

希望係咁啦， 可能佢而家已經唔記得咗我

如果就咁講出黎就有用，我就唔使咁煩惱啦，我又未去到要自殺嘅地步，只係每次諗返起都想喊姐

巴打,今日睇左個post,曾志偉個角色中得好應